從來都係不平則鳴 冇話權威就啱晒

所以港共就收皮啦
你係錯就要反對 你唔理就要進一步
乜q野依法治港 咪再混淆視聽